Google吓前妻個名 失婚男有呢個驚人發現

外國一對離婚夫婦再見不是朋友，一名澳洲男子與美國前妻分手後老死不相往來，豈料他一查之下，竟發現前妻涉嫌殺死一名孕婦將女嬰據為己有被控，他回憶與前妻相處時的點滴，不禁慶幸自己及早離開對方。

來自新南威爾斯省的廚師默里（Andrew Murray）與前妻布魯克（Brooke Crews）在網絡相識，布魯克2012年搬去澳洲，後來兩人更結了婚，不過婚姻僅維持了半年左右，默里憶述當年布魯克向自己說的一切全是謊言。

默里指布魯克沉迷犯罪故事，「她經常會看關於連環殺手及謀殺的書籍，而且能夠告訴你所有細節」。他又指布魯克曾向他說2011年流產而不育，而他後來發現布魯克原來在美國曾經離過婚，並與丈夫爭取兩名孩子的撫養權，當他與布魯克對質後，布魯克便變得越來越具侵略性，竟然威脅默里指警方正在調查他。

默里又指布魯克甚至連入境證件上的姓氏都是假的，默里雖然知道布魯克根本是個雙面人，但當她回去美國後，他一度考慮與前妻繼續走下去，「我真的有想過搬過去再給大家一次機會，但當她回去美國後，一切就變得非常討厭」。

後來他索性以布魯克用假名結婚為由，申請婚姻無效與對方斷絕聯絡。直至他一次Google前妻的名字後，竟發現前妻是殺人狂。38歲的布魯克與32歲同居男友赫恩（William Hoehn）涉嫌於今年8月在北達科他州殺死22歲孕婦，並將女嬰據為己有，被控謀殺及綁架等罪。

默里坦言無法相信前妻會做出這種事，但他慶幸信任自己的直覺，「我只將這件事告訴幾個人，他們都說我非常幸運」。幸運的不只他一個，布魯克與另一位前情人於1995年誕下一名女兒，但離異後女兒交由對方撫養，男方稱直至她被捕為止，已經多年沒有聽過對方的消息。

香港發生 Google完會唔會係做過ptgf